乞衣post 有冇人有唔要既啞鈴

如題
一黎唔想比錢買
二黎覺得一定有人買左但最後得個擺字

所以想睇下乞唔乞到
唔洗太重10kg左右都殺

我住長州 有2個10kg

你入唔入黎托返去?

不了太遠 btw好奇想問船飛依加幾錢？

普通13，冷氣20

我有兩個300kg啞鈴
聽日旺角交收送俾你好唔好？

有2個5LB

舉兩包米咪算囉

300kg小弟拎唔起呀 無福消受

唔想

聽朝起身做兩下掌上壓咪得囉
300都拎唔起
仲諗住上連燈問有冇人唔要
呢度個個都阿諾舒華辛力加

推

粉嶺10kg 一個

巴打 tg約？😍
Tg : Moses6557

有兩個20kg 住離島 你過黎拎？

有冇巴絲有唔要既焗爐可以送俾我

利申左先 屋企冇乜錢買焗爐
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買焗爐

我黎緊想去讀甜品 買個焗爐幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手焗爐讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個焗到蛋糕/曲奇ge焗爐 等自己生活冇咁頹廢

頂你騎劫我

有心學甜品 就好心買埋啦

有冇巴絲有唔要既樓可以送俾我

利申左先 屋企冇乜錢買樓
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買樓

我黎緊想去做地產 買層樓幾百萬好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百萬食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手樓讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個住到一家四口既樓 等自己生活冇咁頹廢

有20kgx2
坪洲自取，請埋你食麵都ok，當交個朋友
有興趣就留tg